[精神分裂]胡志偉：搶手機事件不足以令許智峯失議席

【Now新聞台】民主黨主席胡志偉認為，許智峯搶手機的行為不足以令他失去議席，但他重申民主黨要在調查完成後才決定譴責議案的投票立場。
民主黨在總部召開「懇談會」向黨員交代許智峯搶手機事件及中委會凍結他會籍的決定，有約30名黨員出席，包括秘書長張賢登等。有黨員表明支持許智峯，又批評凍結會籍的決定過分。

彈出彈入打我呀笨

今次白鴿黨割咗幾多次蓆

邊憑咩做主席，成個太監咁

四方講得太盡， 返唔到轉頭

劉慧卿柒撚到

四方on9

連自己人都唔攬，仲點叫人信你呀？

僭共狗紅鵪鶉慣技：

大龍鳳燒時間苦肉計嗟！！！！

胡志偉如果唔出聲攬返住許智峰嘅話
民主黨d少壯派應該真係又會成班出走

要怪就怪四方西太激動

一陣許智峯直接轉會去獻世派

你話許智峰持假學歷、出言恐嚇、同調查人士打籠通呢啲小事就話姐，你依家搶電話咁大罪喎

抵死啦民主黨，想借勢拉個後生落馬，點知比人屌返轉頭

漏咗樣僭建

係人都睇得出白鴿黨既陰謀，點會俾佢咁易得逞

白鴿真係好黑暗醜惡

雙重人格